Ç•moves⁄D{"0":{},"1":{"LOCATION":-1,"TECH_SKILLS":-2,"PERSON_NAME":-3,"['ORGANIZATION', 'PERSON_NAME', 'TECH_SKILLS', 'JOB_ROLE', 'COLLEGE', 'EDUCATION', 'LOCATION', 'DOMAIN', 'OPERATING_SYSTEM', 'DEV_METHODOLOGY']":-4},"2":{"LOCATION":-1,"TECH_SKILLS":-2,"PERSON_NAME":-3,"['ORGANIZATION', 'PERSON_NAME', 'TECH_SKILLS', 'JOB_ROLE', 'COLLEGE', 'EDUCATION', 'LOCATION', 'DOMAIN', 'OPERATING_SYSTEM', 'DEV_METHODOLOGY']":-4},"3":{"LOCATION":-1,"TECH_SKILLS":-2,"PERSON_NAME":-3,"['ORGANIZATION', 'PERSON_NAME', 'TECH_SKILLS', 'JOB_ROLE', 'COLLEGE', 'EDUCATION', 'LOCATION', 'DOMAIN', 'OPERATING_SYSTEM', 'DEV_METHODOLOGY']":-4},"4":{"":1,"LOCATION":-1,"TECH_SKILLS":-2,"PERSON_NAME":-3,"['ORGANIZATION', 'PERSON_NAME', 'TECH_SKILLS', 'JOB_ROLE', 'COLLEGE', 'EDUCATION', 'LOCATION', 'DOMAIN', 'OPERATING_SYSTEM', 'DEV_METHODOLOGY']":-4},"5":{"":1}}£cfgÅßneg_key¿